831 證據開始流出。

證據終於流出！

P牌仔推唔到，大家幫手推！

推啦！幫手啦！

推唔到？

推！

幫你推一下

推！推！

推

多謝！大家努力！

831最少3個手足死亡

呢個唔係一兩日前就有？

push

推1

推2

推3

推4

推5

推6

太子站無死人⋯⋯
因為傷者到咗醫院先離世

推啦

咬實 721 831 唔好放！

咬實！落核彈都唔放！

推！咬實！

幫手推啦！

推，屌你老母死黑警

咩證據？
唔好再亂Quote fb嘢就當真啦
唔會幫推

呢個前兩日已經流出左

831都係無死人，因為已經係9月1

呢個已經過咗兩日，唔好再推了

所以呢排咁多屍體發現案，想擾亂831真相？

推你老母！

咬實！

我唔明點解叫人唔好再推

推推推

舊文嚟㗎喎

兩日前已經講流出，我唔明點解今日忽然間有講流出，好似有新消息咁。

4 紅 2 黃 2 綠

呢個先我truth

點解唔推

我知 但煲得唔夠 個人認為
我以為d 人覺得出左個ac 所以唔好推

任何人覆圖好清楚叫我地睇番

4 紅 2 黃 2 綠

好撚緊要

已經講左 係消防既LOG
最初報十個傷者
咁咪建議分佢地去邊間醫院囉

總結 一句數錯就解答到
識少少最危險

份野係真 但解讀錯

P

推撚到佢仆街

咁早起身既大家

Pish

Tui!!!

瞓咗幾耐

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

。。。

聽講4個

呢個一兩日前有 但冇人follow

仆街醫管局 消防 警狗

官官相衛

831 被滅口既手足呀

Push

P牌推

推 希望唔係真

901死

生要見人 死要見屍

推。我諗真相終有一日會出現。 天網恢恢

唔推唔係人

文宣組快d做野啦

推！！！

d家屬朋友係邊

831 cctv

😣

↑

其實呢張野好多日前已流出

幫推

9月1啊

天水圍遊行
天水圍遊行
天水圍遊行

721 831

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

推！！

港共 屌你老母
仲軟禁埋家屬 含撚啦

推..

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推
生要見人 死要見屍

推爆佢老母臭閪

之前唔係有個post有同一幅圖然後Ｄcomment話炒車？

xdfffvg

推推

所以當日聯合記者會我覺得好奇怪
點解黨鐵同消防都一齊講 係太子站內無死人 係站內仲有呼吸同心跳...
咁姐係出左站就死左？

殺人兇手

不能被淡忘
721.811.831

等我幫你推下

早幾日毛ee 記招時，連登已經有

pish

任何仁都忍唔住

消防解釋了，呢個係一開始報嘅數，報左比控制中心，然後按其報嘅數安排到指定醫院。但其後個數再有更新。

不忘義士！

915

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推,要比連登外既人知

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

民間記者會資料：
當日係太子車廂內既First-aid：
當時係太子站，有部份速龍由大堂衝入月台將部分人制服，之後入左第2、3卡車廂，入面市民只係開遮用傘陣保護自己，但速龍拉開傘陣用警棍、胡椒。
後尾車廂內group左有3個傷者，後腦出血。黨鐵突然開車，去到油麻地站，被黨鐵職員要求落車，原因係阻礙其他乘客，以輪椅將3位傷者推離車廂，係依一刻，已經用完20幾包敷料，更加問左周圍既人用紙巾、m巾止血，情況極唔樂觀。其中一位傷者有休克徵狀，包括眼訓、反應遲緩，不斷透過身邊朋友同fa叫佢唔好訓，要醒。直到救護員黎到第一個處理就係佢，亦比左氧氣比佢聞。等到處理左三位傷者，FA就處理另一個精神病傷者，直到再有救護員黎左，FA先走。

FA提出疑點：
1.消防話3位傷者係油麻地受傷，事實係「係太子站受傷，被送到油麻地」
2.消防（毛議員資料）話當晚有2個頭部傷者及1個精神病病患者召過救護車服務，但當晚有3個頭部傷者及1個精神病病患者召過救護車服務
3.警察話有人拒捕、反抗，所以先用暴力，但現場並無，最多只係開遮保護自己，但警方不斷使用胡椒噴劇同埋警棍

太子站3－4號月台其中一個女傷者：
係電梯口被扣上索帶手扣，被警員帶去往調景嶺方向8－5幕門，女被捕者集中區。本人因長期病引發呼吸困難，因為有人幫佢擋防暴及速龍既襲擊，所以無任何表面傷痕。

去到8－1幕門床架區，消防帶手帶左氧氣罩、救護員夾手指，當時被列為嚴重傷者，上床架。身邊另一哮喘傷者亦被救護員處理緊。
上到床架之後有身穿黑色寫上警察字眼背心入面tshirt既男警安排一男一女cid看守住依位女傷者。期間最少一個人點算傷者人數，着白衫制服男子，唔知係咪狗，手上拎住對摺a4紙，紙上寫上一組數字，用黎稱呼傷者，中文全名、證物清單、簡短身體狀況。之後女傷者confirm中文名，同傷者隔離既救護確認左4次身體狀況。之後就無救護作分流、掛牌。
係救護治理期間，有救護問警方，「上面有車未，傷者可唔可以由太子離開」，一位身穿黑色寫上警察字眼背心既警員大聲宣怖，「上面有記者，太子唔走得」
之後果兩個cid就推左傷者去3－4號月台搭升降機去1－2號月台，乘搭特別列車去荔枝角站。
白衫人點算傷者人數2次，問救護係咪總共7個傷者。救護答唔清楚。
白衫人走左之後，救護自己傾計話「都搞笑，我點知幾多傷者，不嬲都係你地點算同我地講出幾多車同幾多人。」

係特別列車上，有兩名年輕男傷者，一個係輪椅一個係床。到左荔枝角之後搭電梯上月台，靠近b2出口。當由大堂等lift上b2出口果陣，後面有最少有兩架空床架同幾名救護員。直至離開荔枝角站，依幾架空床架都未被使用。之後就送上醫院。

推，一定要還返一個公道

推一推

真相 還手足/香港人公道

我都推唔到

721，唔見人
新屋嶺，強姦人
831，打死人

簡單講下得唔得呀 得條link乜都冇

做嘢

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

屌你老母死黑警 全家生癌 長命百歲 百病纏身
又有性病又有cancer
快啲落地獄啦黑警

tuituitui

推撚爆你

Pishpishpishhh

推爆佢

Really?

乜乜01 呢啲多數係content farm 喎

仆你個街想瞞到幾時

721 811 831

推左先

手足

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

推佢老母

消防處真係用任何人爆料

推推推推

推唔到

被消失的三個紅色病人

pishhh

pishpish

831 無死人
因為係 9。1 凌晨死亡

推 咁係咪醫管局都有份隱瞞事實

公開CCTV

推俾全香港睇

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

爆data未睇先推

tui

721唔見人 831打死人 915銅鑼灣

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

我相信呢幾日有幾多人意外死亡同被自殺,831同新屋就有幾多人係被打死

Tui

Push !!

呢場運動係咪壽終正寢？

831

有手足講過政府好撚鍾意捉字虱
好可能係凌晨送醫院途中出事
要佢交撚埋901荔枝角太子石硤尾嘅cctv出嚟

721 831 黑警死全家

推啊

推。

其實我一早信

求推

快推

831無死人，因為過咗12點先...

（核彈）所謂醫管局內部文件

連登 公海 連登

831 901

咬

實

推 求831真相

Back up!

715一齊出

推
721 831

推！
黑警死全家！

唔准善忘

屌佢老母，推呀

推呀 還我真相！

因為係91死人，831冇死人

915 915

悶唔悶d啊

連登 > 公海 > 連登

推到HA要出嚟回應！！！！

我當佢3個
每個都有屋企人 or 熟人
呢兩個星期咁多跳樓
誅三族真係唔出期

真正燈謎已經解讀左出黎

推呀

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

即係點啊

推左先再討論

去邊間醫院 要睇醫院當時個繁忙程度
有無空間處理唔同情況既傷者
你估總台唔駛去check下啲醫院個status 架
你未數好又亂報 照佢數錯咁多次 要玩9總台幾多次

Pishhhhhhhh

Tuiiiii

屌佢老味

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

出現了

推
希望係炒車
612 721 811 831

pushhh

推 831

連登風向真係易帶

還三位香港人俾我地
唔交人就升級行動

仆街殺人政權共狗

我

講

到

明

只

集中推831太子、915銅記

十

次

推呀推

721831

咁又點 反正你班甲由都死唔出咩樣 915再打死幾件先

冇撳入去睇張圖

死黑警

901

［求推］請記住我地最大既武器其實係團結

推，

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

推左先算

光復香港 時代革命
721 831

大力推

推爆

幫推lm

推呀！！

PUSH

香港人要知道真相

只推重要post 不推垃圾post

*行動*
(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
[整合] 葉虎門資料整合

唱歌無問題 但可唔可以再進一步

831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

推呀！

Push r dllm

撞

推推推推推

推，推死佢

P牌仔推唔到都留言支持

推呀屌

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

真相

推!

。

睇唔明但推

推呀
一定要揾返佢地出嚟呀

咬實

推！！！！！

要推

堆

講到似層層咁喎 講多d試下

利申：救護

唔好再講831，班仆街玩語言藝術，應該係901零晨，所以班撚樣先咁大聲

原來呢個就係消防個燈迷

推呀！！！

唔撚可以俾義士死得不明不白

前幾日唔係已經講左依個炒車？

咩圖黎架

大推呢個

好唔開心

831 打死人

2+1+1+2+1+1+1+1=10

6個紅....

之後仲有HKFP

cls

皇天有眼

Sign ➡️ email confirmation ➡️ signed ✅

831恐襲 (30/9)

支持美國追債 - 清朝債卷 (4/10)

取消大陸暴力學生簽證 (19/9)

控訴香港警察性侵犯 (28/9)

香港警察是恐怖主義組織 (30/9)

救國泰

KO 曾偉雄！

美國應停止輸出人面識別科技給中国

香港人應該得 Nobel Prize

Pushhh

佢地好可能去咗解放軍醫院收埋

p

推推推推呀

69至今嘅圖同片真係要好好backup

就係囉咩事

顛左咁推呀

推乜撚嘢
起碼24個鐘前已經話咗係炒車

901！

推到真相出黎

屌 大大力推先
愈黎愈怪

點炒車？想知

推唔到照推

盡奶力推一推

P 但推推推推

推，要比全世界都見到

一定要推呀

831 冇晒人講

唉

推撚大佢

繼續推

我屌你老母死黑警